二揀一：姜濤 vs 吳業坤

公道啲，大家都攞過我最喜愛的男歌手

姜濤
吳業坤

男朋友坤哥
sp姜濤
星期日3p

我揀周柏毛

之前睇伍仲衡個LIVE
吳業坤唱歌好聽左好多

可以唔選擇屎，如果兩舊都係既話

如果無料點解唔選擇漏空

你唔講我已經唔記得左有坤哥呢個人

兩隻奶共狗

冇人喜愛過

三個算唔算有公通點放埋一齊講先

共通點

緊係姜B